幾時先可以死

好期待

冷靜啊ching